# -*- mode: python -*-
Import("env")

env = env.Clone()

env.Library(
    target="key",
    source=[
        "key.cpp",
        "key_id.cpp",
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/base/secure_allocator",
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target="db_encryption_key_id_test",
    source=[
        "key_id_test.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "key",
    ],
)

env.Library(
    target="encryption_options",
    source=[
        "encryption_options.cpp",
    ],
)

env.Library(
    target="read_file_to_secure_string",
    source=["read_file_to_secure_string.cpp"],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base/secure_allocator",
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        "$BUILD_DIR/mongo/db/server_base",
    ],
)

env.Library(
    target="vault_secret_metadata_locator",
    source=[
        "vault_secret_metadata_locator.cpp",
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target="vault_secret_metadata_locator_test",
    source=[
        "vault_secret_metadata_locator_test.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "vault_secret_metadata_locator",
    ],
)

env.Library(
    target="vault_client",
    source=[
        "vault_client.cpp",
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/util/net/http_client",
        "read_file_to_secure_string",
        "vault_secret_metadata_locator",
    ],
)

kmipClientEnv = env.Clone()
kmipClientEnv.InjectThirdParty(libraries=["libkmip", "kmippp"])
kmipClientEnv.Library(
    target="kmip_client",
    source=["kmip_client.cpp", "kmip_exchange.cpp"],
    LIBDEPS=[
        "key",
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/base/secure_allocator",
        "$BUILD_DIR/third_party/shim_boost",
        "$BUILD_DIR/third_party/shim_kmippp",
        "$BUILD_DIR/third_party/shim_libkmip",
    ],
)

env.Library(
    target="key_management",
    source=[
        "key_operations.cpp",
        "master_key_provider.cpp",
    ],
    LIBDEPS=[
        "key",
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        "$BUILD_DIR/mongo/base",
        "$BUILD_DIR/mongo/util/periodic_runner",
        "encryption_options",
        "kmip_client",
        "read_file_to_secure_string",
        "vault_client",
    ],
)

env.Library(
    target='encryption_status',
    source=[
        'encryption_status.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/commands/server_status_core',
        'encryption_options',
        'key_management',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='encryption_status_test',
    source=[
        'encryption_status_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/commands/server_status_core',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
        'encryption_status',
    ],
)
